有冇做咗媽咪嘅member話我知，生仔比起攪肚痛痛幾多倍

攪肚痛已很痛

開刀生,唔痛
最痛係打手個粒豆

應該俾人踢春袋痛啲

打喺手粒豆痛?
之後埋口痛唔痛

踢袋係一下 生仔係長時間

327倍

我好怕打針
所以唔怕既人可能根本連粒豆都無感覺
埋口無感覺
開刀第2日落床個下有d feel
但都唔係好痛
第3日已行動自如

你可以揀開刀或者順產打無痛生㗎，都唔算好痛咋

打無痛？

但係開刀會留疤

其實條疤要除底褲先見到
著bikini都唔會睇到

我睇左做有冇叫做媽咪面既member入黎

媽媽真係偉大
好勁呀你

順產好辛苦

你太掛住麵麵